你班自由閪同我入黎！！！

阻阻各位少少時間，大家呢幾日既抗爭辛苦了，但除左依家仍然持續既抗爭外，希望大家可以準備下一個大戰，要知道班垃圾保皇建制先係一切既開端，我地汗又比咗催淚彈又食咗血亦付出埋，唔爭在搵多少少時間填個form, 投出正確既一票！
7月2號截至，希望大家可以出一分力，守護家園！！ 香港人加油

（如果大家屋企係有一班自稱‘與世無爭’既X老，大家可以幫手填埋，申請埋，然後投票日早啲出去投票然後請阿爸阿媽飲個靚茶做個孝子）

*至》止

Pish